LIHKG叫連登

咁HKG叫高登
係咩邏輯

連=連尼住

有人講過lihkg正名係連登

改名有咩邏輯可言